懷疑會員「唔怕老婆打我」比人Hack左Ac/比國安捉左

明明開季又殺痢又兩億廢隊又屠城，哥狗高普都吹大左
呢家變左連狼隊熱狗都淆

係咪支持完奧燒比國安捉左其實係咪班公安用緊佢ac好擔心佢

垃圾post拉

P牌開po冇人權架甩左再開

佢似白卡姐 唔好屈佢
人格分裂係咁

你老味P牌仔都敢搞鳩我地阿po po霸老婆狗
真係買棺材唔知碇

你講最有說服力

宜家你係咪好好打

留名跟進

開咩po都要你地管
早排啲傻鳩即討又要入黎講話topic累輸波 好啦 家陣倒轉黎開 又唔滿意 家陣波台風紀?
下次開返搶口post又話屌你老母做馬撚 都幾難服侍

7撚到喊

發現無人駁到
搶口post:一落後 屌你老母又開燈topic
開定輸波post:條友心戰思覺失調
波台碌咁耐都知呢到多呢啲人 你慢慢推 我又唔痕唔痛 post我只會繼續開 睇我咩心情開咩topic

拉到樓主陷家產

樓上班傻鳩接龍，拉

到最後有無人同佢賭10皮

（入黎食花生）會員 唔怕老婆打我 同我對賭10萬輸左走數！

老婆巴已經將尊嚴全部all in哂落去阿迪達到

呢個真係白卡佬黎